決定聽日616買啲零食派俾辛勤工作嘅警察

[img]

警你老母呀陷家剷，係咪好想食呀屌

記住，人數先係我地最大嘅武器

巴打小心

手機錄影要隨時stand by

狗係人類最忠心嘅朋友，請尊重！

請勿再侮辱狗狗

食屎可以拯救佢地

屌你老母咁辛苦出去圍毆兩個女仔，請你地食零食啦屌[img]

狗喺街執屎食架